# Инвариативные задания: тема №1

## Задание №1

> 1. Разработка карты знания и облака тегов по теме ВКР для включения в ЭУК.

![Разработка программного обеспечения для работы RFID UHF считывателя - интеллект карта](./1-maind-map.png "Интеллект карта")

![Разработка программного обеспечения для работы RFID UHF считывателя - облако тегов](./1-tags.png "Интеллект карта")

## Задание №2

> 2. Проектирование и проведение вебинара по теме ВКР с использованием инструментов мобильного ЭО.

[План вебинара, выбор ПО для проведения вебинара и т.д.](./2-webinar.pdf)
